人哋畫H漫關你撚事咩...垃撚圾...

人哋畫得靚又要屌...連日本教育局都覺得沒問題~啲ON9網民日日喺度酸
加埋啲所謂女拳撚...真係有病睇醫生唔係出來獻世...

索性屌閪生仔都犯法啦

咁搞一搞h漫界又少咗個有才華的畫師

仲有個加入批鬥既垃圾女權狗
呢個世界真係痴撚左線
應該比人人肉既係呢班垃圾

政府禁止未成年人士購買小黃書~但沒有禁止未成年人士畫小黃書
--澤村.S.英梨梨

人肉佢都覺得浪費時間
垃圾唔值